冥想真係可以激活松果體 開第三隻眼？

佛教教人禪修淨化心靈黎突破空間維次，等同冥想原理一樣，究竟有無人真正可以透過禪定黎去到第二個空間？

好似黑超特驚3 入面果個Griffin 睇到因果關係

你要升一級，一定心靈要超越現世既道德規限，將自己融入大自然境界先得

其實呢樣嘢要好小心，尤其是個目標係要去到"第二個空間"呢種境界。

以前睇過一個節目講過，冥想係要有專人指導訓練過先好做，因為有啲人係會自己亂咁玩，搞到走火入魔(即係癡咗線)。

冥想可以激活海綿體，開啟你後面隻眼

達到自動高潮既境界

邊個話佛教係去到更高次元

依方面印度教好似叻d

一直好想知開左眼既感官年係點

同埋youtube好多 聽音樂開松果體既片
聽夠1星期左右開到

同埋又有d音樂 話可以淨化你個人

聽完都唔知會唔會比人洗左腦 變痴線

我每次飲完咖啡都會自動開啟第三隻眼

New age撚

冥想開唔開到三眼就唔知，如果持續做可以提升專注力同埋感官會開始敏銳。

Btw係連登開呢d post唔會有人認真討論

禁飲自來水 唔用牙膏

算啦好嗎

去到呢個境界嘅人應該唔會上連登

佛教打坐個目標唔係神通

連登無人會認真答你

BTW 我諗你係指astral projection
Astral projection 經前人經驗有好幾種方法做到
meditation 係其中之一
當然佢睇到既野到底係咪真無人答到你
等於預言者佢睇到既未來都唔知真定假 或者係咪呢個宇宙 （如果你信有平行世界） 即使後來證實唔啱亦可能因為佢公開而改變左原來軌道（如果你信蝴蝶效應）

我都有接觸過依類文章，認真討論下

冥想，催眠，松果體，第三眼，吸引力法則...
依幾樣野係咪好有關係？ 成日搵A 就會出現埋B 。
有冇熟悉既巴打分享下？

睇完佛書覺得好奇自己唔敢亂試，佛祖入深定時悟得真理，而且有提過人都係佛佛都係過來人，觀自在菩薩, 行深般若波羅密多時, 照見五蘊皆空。不過大部分人心理質素未夠道行未夠未放下所以睇唔到真理

我都練習緊
冥想時意念集中晌眉心
牙膏都轉埋用無氟牙膏

Lm